眾志三人引發Twitter 爆炸！全球多國政要及媒體震驚，要求放人！

眾志三人以及眾多無名手足被政權奪去青春，我哋能力做到嘅嘢一定要盡做，唔好白費佢哋嘅血汗。
另外task1都有繼續有議員為12手足發聲，接力
雖然未必有即時效果，但我相信每個人嘅付出加埋一定會有作用，唔好放棄

突發Task3 已開，大量國際推文，請大家幫手推高國際關注度。

Task4 外語 大量關於眾志三人

Task1 關於12手足

Task2 國際

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

好快手

瘋狂rt

推

見到不停有新tweet

Push

push

推啊

push!!!!

Twitter任務日日做

就嚟宇宙大爆炸

良好態度

再推

PushPush

已RT

PUSH

下句係咩

救人先

引用的推文有3K多啲, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

救人要緊

RETWEET

Push
Push
Push

推

好好放大呢單野

唔好比佢不了了之

戰鬥到底

推完推Twitter

好

唔會放棄

推推推推

一息尚存抗爭到底！

今日好忙
但人真係唔夠

出兵未

pkd

之鋒呢啲真係國際影響力
我諗冇乜咁後生係政府犯

中共你係得嘅

係都要拉佢入去坐

PUSH!!

快必明日再次於區院提堂

pushpush

Twitter 戰線

係 我哋會用唔同方法繼續抗爭

真係要人

佢哋國際線打得幾好

見到佢瘦晒

佢根本冇犯法

done, push

犯法嘅係呢個邪惡政權

Pushhhh

Doing

全世界要為正義而武裝,再次與邪惡政權決戰。

RT !!!

直至邪惡政權倒下為止

應唔應該祝周庭生日快樂？

tui

done, twitted, and shared

推twitter要人

頭先TBS NEWS23都講左成5分鐘

done

真係好大迴響

推推推

save them all

個政權係犯罪, 法係佢定而佢地又唔洗守呢啲法

唔覺得快必有犯國安法囉

Pish

其實一路都覺得twitter戰線只可以比到壓力中共,
要佢地因為一條twitter而改變決定真係好天真,
要有效對付中共只有打仗/大型經濟制裁/全面decouple先係重點
國際社會一路口交但無實際行動,就算全世界民主國家既議員發聲,
以中國覺得美國依家會放軟手腳既情況下真係WFC
睇佢重手對澳洲同埋三子就知依家中共諗咩

PS:唔係想放負,只係咁多個月睇得多twitter睇到有D無咩反應咁

日本呢?

Task 4

存檔

我地可以做到嘅就係繼續推上國際

我都會覺得香港人呼籲外國發聲, 除左發聲...更需要係行動
但唔係冇行動, 制裁都係行動
係唔夠辣... 中共一直都試緊, 佢都係發現外界唔會管先搞左咁多集中營出黎
我地蟻民, 三九唔識七, 都係隔住個Mon提下香港仲有人架....咁
街頭又冇得上, 做倒咪做...

全球剿共

有冇hashtag? 齋retweet 就ok?

推！做咗了

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。
⭐️高院下午有未滿16手足申請保釋
⭐️區域提訊，1013旺角案件17歲手足被狗嚴重虐待，要多關心💛🙈🙏🙏同案30歲手足亦還押至今420日
⭐️東區提堂，are you popo案美籍手足救人
⭐️東區審訊‼️國殤北角案件王手足係鄭紀航審‼️‼️鄭紀航‼️‼️
⭐️區域提訊，明愛馬鞍山中學2手足被張善恩教畜篤灰，曾還押約100日
⭐️區域提訊，2手足因私了殺人犯鄭國泉被控暴動私了

Go

pish

retweet

人血文宣

Up

黃之鋒(Joshua Wong)，周庭(Agnes Chow)，林朗彥(Ivan Lam)被捕tweet整合
1. IPAC
2. 英國外相藍韜文
3. 裴倫德
4. 黃之鋒
5. 周庭
6. 羅冠聰
7. 敖卓軒

🇬🇧英國上議院議員
1.

🇬🇧英國下議院議員
1.

🇦🇺澳洲議會議員
1.

🇪🇺歐洲議會議員
1.

組織
1.

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

Push幫手

pls pin thx
黃之鋒(Joshua Wong)，周庭(Agnes Chow)，林朗彥(Ivan Lam)被捕tweet整合
1. IPAC
2. 英國外相藍韜文
3. 裴倫德
4. 黃之鋒
5. 周庭
6. 羅冠聰
7. 敖卓軒

🇬🇧英國上議院議員
1.

🇬🇧英國下議院議員
1.

🇦🇺澳洲議會議員
1.

🇪🇺歐洲議會議員
1.

組織
1.

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

英國

推。twitter要人

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

推呀

Twitter 要人

lm

幫手

推上熱門post
要長期置頂

1推呀

幫手推

推到去大西洋～～～

推
（唔好再講嗰個落選港姐喇⋯）

幫手rt

國際線大量要人

Twitter要人要人

唔好放棄

警方高層冇政治人才，利叠利你估唔駛還，以後入親狗隊代表冇得移民

任何冷嘲熱諷一律當3毛block

做緊

推到人人打戰線

推
Twitter要人

rt

各位！！！

連以色列媒體都報埋

מנהיג המחאה בהונג קונג ג'ושוע וונג ופעילים אחרים נשלחו לכלא

撐手足，撐到底

根本判得太重

雖然唔係好識英文，但係照推

Pushhhhhh

推 手足我like哂 有冇新料

快啲瞓訓前 每晚諗起手足

就會努力Twitter 多啲

真係好掛住每一位手足

Twitter戰線

要人

推一推先

大力push

Done

夜訓師

唔想潑冷水

但……係咪自hi po？

推推

我今朝就做完任啦，你哋做咗未

rt 到爆quota

Tg Bot 24小時更新
@TwitterHelpBot

太多了 都係好事

Psuh

Pushh

唔該大家啦
幾懶都做一次啦...

哩個要rt

已做 推

出兵未啊震驚?

喂 唔好like左個post當做左

BBC World news 第二段新聞已經報導3子判決……

留名

twitterrrrr撚雀

所有有關佢地3個既野 都加上呢個tag
#StandWithFreeThreeActivists

手足可唔可以pin呢個
有泰國手足幫手推起左個tag#StandWithFreeThreeActivists
請有關眾志三人組既野 tag返 #StandWithFreeThreeActivists
見到泰國手足既留言就多謝聲人

出兵未？

係呀 要入Twitter

甴近平

係

難得巴打咁有心

太好了
24小時更新㗎 得閒又再去睇下啦

有冇人一樣今晚訓唔著

拉周庭 係玩自爆

見有手足tag #StandWithFreeThreeActivists
retweet 都有用 可以推高曝光率

感謝巴打開post

感謝大家仲係到

一直喺度

連登有1000讚
任務入面其中最少一個得400個Like
得40%人有行動...
算少定算多...

國際戰線

容樂其:「有名氣係唔同D, 與其他暴動手足相比真係....」

RE

推 做任務

晨早一推

thx a lot

gogogog

放人呀

美國參眾兩院議員
1. Rick Scott,
2. Marco Rubio,
3. Senator Rubio Press,
4. Josh Hawley,
5. Sen. Marsha Blackburn,
6. Senator Ben Cardin,
7. Senator Chris Van Hollen,
8. U.S. Senate Foreign Relations Committee,
9. Nancy Pelosi,
10. Rep. Jim McGovern,
11. Carolyn B. Maloney,
12. Rep. Daniel Lipinski,
13. Rep. Barbara Lee,
14. House Foreign Affairs GOP,

英國議員及政要
1. Dominic Raab,
2. Lord (David) Alton,
3. Lord (David) Alton,
4. Natalie Bennett,
5. Lisa Nandy,
6. Simon Clarke MP,
7. Bob Seely MP,
8. Marie Rimmer MP,
9. Stephen Kinnock,
10. Layla Moran,

歐洲議會議員及政要
1. Miriam M. Lexmann,
2. Svenja Hahn,
3. Engin Eroglu,
4. Nicola Beer,
5. Reinhard Bütikofer,
6. Nabila Massrali,
7. Manfred Weber,

澳洲議員
Senator Tony Sheldon,

台灣議員：王定宇 Wang Ting-yu, MP,

國際議員組織
Inter-Parliamentary Alliance on China,

媒體報導擇要
1. The Washington Post,
2. The Guardian,
3. New York Times World,
4. New York Times Opinion,
5. Reuters,
6. Reuters China,
7. Reuters China,
8. The Times,
9. AFP News Agency,
10. The Associated Press,
11. ABC News,
12. NBC News,
13. CBS Evening News,
14. Quartz,
15. ITV News,
16. CTV News,
17. The Globe and Mail,
18. Vox,
19. NHK WORLD News,
20. NHK WORLD News,
21. Channel 4 Dispatches,
22. The Boston Globe,
23. Nikkei Asia,
24. The Federalist,
25. The Atlantic,
26. FRANCE 24 English,
27. Bloomberg Quicktake,

Twitter見

得架喇
同志你表現太差
已經同上頭講你聽日唔使返工

推!!!!

pish and do later

有個app叫tweet hk 不妨試下

Lunch push 1 push

推!

救命
D野做唔晒

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

tasks completed

嘩，好震驚

有幾爆呀，中共把口爆過你！

推完依度推推特